一人報一間今日已經貼咗健康碼嘅機構/餐廳

除咗已經出咗名嘅藍店，呢幾日未有法例規管就已經迎合政府監控嘅餐廳、機構絕對係潛水已久嘅隱性藍店

值得我哋全面杯葛

我報我見到邊間有貼先 屋企附近嘅 匯豐銀行分行

為保障私隱，唔好刻意講埋邊間分店出嚟
講店名就夠喇

推

standard chartered branch

Push

屋企果座樓既大堂已經貼左

邊個發展商、管理公司？

勿自爆地址

公屋一早貼晒

領展商場
大家食

信和旗下商場

光榮冰室

香港中文大學

呢間都係
仲出po話貼咗出嚟懶醒

真咩

貼同scan係兩樣野，不過黎緊應該一個月都唔會堂食

但今日貼得出嘅，係未有法律要求時就已經申請咗嘅
幫政府手監控
仲唔抵杯葛咩？

恆隆